俄佬醫院學左香港籠屋有三層

原來俄佬爆到七彩
香港帆布床俄佬三層床青出於籃

核潛艇一早係咁

醫院喎第一次見

三色蒸水蛋 蒸蒸日上

大佬，你要比較都唔係搵潛水艇同醫院比呀

但俄仔死好少人

支那都死好少人

好似佢中招果地大部份係東歐勞工個個年輕力壯好似猩加玻咁所以死得人小